Edinburgh breakfast wrap

個meaty breakfast 真係好撚好食
有冇巴打有好介紹

Ching 住haddington place附近？

Haggis ?

你想要咩推介？我都係Edinburgh周圍食

小弟好掛住中餐，有啲咩好介紹

好核突

你邊間u

University of Edinburgh

打邊爐可以去china red, 唔怕遠就去香巴辣，之前食過雍樂軒(wing sing inn) 都ok.

Thx

Haggis我覺得幾好食喎

有間叫Hong Kong BBQ, Taste Good隔離，slateford rd, 燒鴨 屌打全倫敦中餐燒鴨. Hong Kong BBQ menu一般都好港式，反而taste good口味有啲就鬼佬。